［突發]中環開始多人

目測唔少加泰護旗手

即使意見不一，一樣不割蓆不分化不篤灰

要人

coming on my way

等你

環球橋底1EU 3籠 1845

推

中文就話香港加泰人權自由集會 英文就剩係話solidarity 說好的focus人權自由呢？

人人人

幫推

香港站黨鐵有防暴狗

Be safe

其實係加泰獨立旗

中環站都有防暴狗

大家埋位

好多外國人

激撚死連登仔啦

係